# Некоторые решения

## Почему модели отдельно?

Чтобы не дублировать entity в каждом сервисе, что создает риск различных моделей и может выкинуть ошибку.

# Описание

Для запуска, этот репозиторий скачивать не надо!

Репозитой как stand-alone не запускается, а работает как пакет через GitLab NPM Registry.

## Опубликование пакета

1. Создайте GitLab Access Token
  1. Перейдите `Preferences`
  2. Перейдите `Access Tokens`
  3. Введите имя пакеты подходящие к пакету
  4. Выберите все пара, кроме `read_user`
  5. Создайте токен
  6. Сохрание токен
2. Откройте `~/.zshrc` или `~/.bashrc` в редакторе
3. Добавьте строчку `export PROJECT_NPM_TOKEN=${сам_токен}`
4. Выполните `source ~/.zshrc` или `source ~/.bashrc` соотвественно

## Использование пакета

В нужном репозитории, создайте `.npmrc` файл и укажите там `@project:registry=https://gitlab.com/api/v4/projects/37785014/packages/npm/`.
